## Ledewrt 固件交叉编译环境

> 本镜像基于 ubuntu 17.10 制作；本镜像默认安装了大部分编译所需依赖包，**且已打包 Lede 固件源码，必要时可从 [LEDE](https://github.com/lede-project/source) 或 [COOLSNOWWOLF](https://github.com/coolsnowwolf/lede) 重新下载源码，并挂载到 `/home/LEDEWRT` 目录(如不想挂载，镜像内也提供了下载脚本)，编译前请先执行 `/root/buildevn_*.sh` 初始化相关环境变量**

